想念•你

我同前女朋友分開左差唔多兩年，但係我仲係奶放唔低距😩同距拍左三年拖話長唔長，話短唔短。同距分開左之後都無拍過拖，距話如果有緣考完DSE會一齊，但係DSE都就嚟完，距電話又block我，連IG都block埋

魂。初弒